覺得孤單可以點

得2，3個真正朋友 一個月先見1,2次 見到人地放學傾去邊到食野 自己就一個返屋企 見到人地上堂傾得好開心 內心就有種孤獨感出現 好濃厚 可能係自己問題 對人際關係處理得唔好? 有無人明依種感覺

無人回

咁你學校有冇朋友

一係習慣孤獨，一係去r friend